如果儲夠10萬有咩想搞？

除左繼續儲之外，有咩可以做？

澳門

做小生意 自己dup架木頭車賣串魚蛋又好 同朋友夾份租個鋪仔輪流睇又好

儲100萬

得個十萬夠搞咩